# interview process

以下是我对Rust技术人员面试的各个方面，可以综合评估应聘者的能力
希望对其他人有所帮助

## 工程经验
- 版本管理
- 协作工具
- 调试方法

## 系统知识
- 操作系统
- 网络
- 数据库

## 算法和数据结构
- 链表
- 排序
- hashmap
- 堆和栈
- 二叉树
- 图

## 语言知识
- 面向对象
- 函数式编程
- 闭包
- Generic Programming
- 内存访问
- 常用库

## 笔试题
- is_prime
- quick_sort
- sub_string

## 英文水平

## 社区使用情况
- github
- 常用论坛

## 应变能力
- 师徒过桥
- 逻辑判断
- 楼梯走法

## Rust使用情况
- 是否了解
- 了解深度
- 项目经验


